qe 急症室門口有警察

qe 急症室門口有警察，唔知係咪又想捕人，大家小心

留意返，qe警崗係close左，唔應該有警察
而且見到佢拎本簿寫下又周圍望下咁

推

警狗幫手治療市民

唔怕死嘅去逗佢查佢委任證

簽Guard Room Record姐
打卡

guard room保安簽

[q